昨晚於將軍澳被捕後送往觀塘警署內的被捕人士將會被送往將軍澳警署。

有很多手足已經交左保釋金，有部分人士已放但其餘手足唔知點解要翻去將軍澳狗屋，未完全fc

source：觀塘區議員王嘉盈

真係好奇怪點解要轉翻去將軍澳

#12Mar #沙田 #街站 #學生陣線聯盟 #香城online
【612行動九個月紀念日x抗疫聯署街站】
日期 : 3月12日 (四)
時間 : 13:00 - 17:00
地點 : 沙田黨鐵站B出口
*記得戴口罩

#12Mar #觀塘 #放映會
【612行動九個月x多區聯合放映會】
日期：3月12日（四）
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 觀塘《抗暴之年》放映會 ()】
時間：19:00
地點：觀塘站A出口連儂牆
內容：播映《抗暴之年》

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 西貢《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 光明公園 ( 萬宜遊樂場 )

【612行動九個月x多區聯合放映會 - 東涌《抗暴之年》放映會 ()】
時間 : 20:00
地點 : 東薈城噴水池
備註 : 請自備口罩

將軍澳狗屋有私刑房強姦房
睇下周梓樂同中學女仔遭警魔姦殺推落樓

一哥覺得只有TKO狗屋花底係唔安全,怕美國一制裁有人自保篤灰
迫令所有分區指揮官要有份姦人殺人, 當係黑社會入會儀式

有冇details

佢突然又係觀塘放翻班人，成班家屬去嗮將軍澳又趕翻黎，玩和你fake?
source ：現場人士，社工律師